呢個大陸妹身形正能到

G

醜樣到

no mayug=good post

450

冇樣點都唔得

我大多你100

蒙頭入閘

Mayuyu

呢d350有得屌啦…

賭完場馬，成堆負皮

還我麻油雞

麻友係雞係公廁

雞

劣

大陸妹 通常都係咁

身材正, 但樣衰